今日去九龍既人，你老母比狗屌

港島300萬見

新界人表示 港島見

不分化ok?

自己手足唔使屌到咁掛

荃灣人，港島見

分化撚

善用起底功能，樓主開親都係屌人post

on9仔

集氣 推

拉

點解要去九龍?
我只係唔想手足中計

標題好恐怖

屌你老母先

去九龍塘呀!!!!!!!!!!!!!

不割

Pull

你老母俾狗屌未